[求助]想係屋企部laptop remote房部desktop

想係屋企部laptop remote房部desktop
懶得行
但發覺network唔通
駁同一隻router
subnet 一樣
一個192.168.1.2
一個192.168.1.3
但互ping唔到
mstsc完全唔work
router用AC66U-1
有冇人可以教下我點做?

如果你係用N卡 最簡單就裝個moonlight streaming

Windows Remote Desktop
Google chrome Remote Desktop

應該係firewall問題
已解決
thx各位

chrome remote 最易用

parsec都OK，最正係一鍵即remote，諗緊噉樣整個setup...

用wol len開機
用persec control

Teamviewer